從何你要學會不要離群

原曲 : 任我行
從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行
從何時惋惜蝴蝶困於那桃源 飛多遠有誰會對牠操心
曾迷途才怕追不上滿街趕路人 無人理睬如何求生
頑童大了沒那麼笨 可以聚腳於康莊旅途然後同沐浴溫泉
為何在雨傘外獨行

從何時你要學會不要離群

[推][Fact checked]被圍狗有片段證明自己離隊追打市民在先

正

從何時惋惜同伴困於那浩園

推